所有連登仔都係同一個老豆老母生出黎

老豆牙袓，老母林鄭
不服來辯